正式宣布 香港人己同警察大和解（有圖）

香港人竟然可以同警察同一架車
全程無人講一句 企警察對面既人仲要Dum低頭扮訓教扮玩電話 就好似香港人係警察面前抬唔起頭咁

感動既係 香港人己經同警察大和解！

你點影的？

我懦弱 我搭黨鐵⋯ 我連播肥媽都唔敢

你講緊你自己？
連影相都唔敢影正面大頭，只敢偷偷地影後面
垃圾

無black bloc 可以做咩？唱歌？

ON9

屌 你自己咪又係一撚樣

唔見你一個人沖上去殺狗，上黎係度屌同路人

想屌人的話起碼都影班狗個樣黎睇下先啦

你肯做帶頭屌佢 可能好多同路人
你無資格話人

一隻手指指人

輪更制既精髓就係
一日假/射波都可以參與
邊日得閒而，突然心血來潮既話
就可以出嚟啦，你並不孤單😘

要人！制更制！日日炒經濟！

屌你啊
你大嗌一聲：屌，有狗既！
然後落車等下架都得啦，好過你影相

係有老鼠

香港人最叻就係好嬲好嬲

冇錯！

總之就全面杯鳩班賤種

係街見到就大嗌：嘩！好撚大隻狗啊！

由日常生活做起

咁撚多嗲你自己唔去帶頭做好反而淨係識影張相放上連登嘴炮
你老母重要搭黨鐵，係唔係傻撚左呀
你識撚度黎咁多自信去話人？
今次今日重搭港鐵重要公告天下只可以證明你既心入面最柔軟既一片重係深愛住黨同國愛既
咁不如死返去微博同藍絲抱團取暖啦好唔好

仲搭黨鐵？

樓主都同黑警和解左

只限單狗，一堆綠曱甴實打撚死

一堆既話，嗌完就走,勿戀戰
單狗就...

連登最撚多就係你呢種垃圾

大家唔好誤會
我唔係想屌手足乜都無做
我都無資格話人

我都好嬲自己咩都無做
我諗777有日單拖係黨鐵出現 佢都係會乜事都無咁落車

當每個人係個電腦面前可以好勇武
但現實中機會係你面前 你就會乜都唔做
因為當個個係你 同關係到你自己既負擔
你唯一可以做既 就係自保

咁憑咩話人，一隻手指指住人，十隻手指指住自己

唔好屌啦，其實好多野都係等一個人做，附近既人先會出手，膽量問題

屌垃圾 同埋唔係想開戰嘅做咩要挑釁？

幫下呢位手足 由6月努力到而家

Why dont you take the lead?

五十步笑百步

當每個人係個電腦面前可以好勇武
但現實中機會係你面前 你就會乜都唔做
因為當個個係你 同關係到你自己既負擔
你唯一可以做既 就係自保

你代表全部人? 你自己自私唔代表全部人自私嫁
我有機會見到我實屌呀!

連黨鐵都罷唔到既香港人,梗係唔驚你地喇,做得D咩呀
真係有心既手足, 今時今日點會出現係黨鐵車箱

連登特別多呢d人，得個講字，點知自己都係其中一份子。

個個咪好似你咁自保囉
你又憑乜開post話人地

最憎你呢種雙重標準既仆街

如果佢係一個人當值，我俾個勇字佢
只要多幾個人望佢，佢都唔好意思搵窿捐

垃圾POST 拉

仲搭黨鐵

我唔信而家警賊夠膽自己一個人出現係街

樓豬呢條PK就係典型兒登垃圾 淨係識堆人去死 自己就乜柒都唔敢做

香港人認輸

On9

樓主係便衣狗嚟

on9 po

講真，d柒野唔好擺上來啦

宣布你老母咩垃圾post

咁你做咗咩
咀爆

死港豬

你個標題同你呢篇內文完全不符
俾人屌先懶清白? on9

你冇撚野呀？和解左
人地趕住返工咋

係甲由阿

係你
喊好將自己套自撚柒私思想套落所有人度
高級分化撚

我就唔撚信班狗敢單人匹馬出街

慳啲啦屌你老母

.......

咁你做咩唔起頭屌狗先?
做咩上黎鬧人?

你帶頭咪有人跟囉

樓主識話人唔識話自己

你意思係應該撩交打？

如果我有個仔 一定指住d popo講：「呀仔，努力d讀書呀 唔係大個左就要做狗架啦」

佢哋冇蒙面咪一樣會扮曬嘢，on9 post

拉極都要俾人推返上熱門
屌 放棄連登

垃圾

你唔打佢？
影左相當做野？

突登開po屌自己

當佢有菌
Jip佢 縮開個身 比啲空間阿蛇

玩小學雞野

著住制服仲想扮人混入人群？

恭喜啊 香港回歸穩定 柒婆又贏

拉
on9

恥與為伍

又用埋晒d咁既標題，入到黎原來樓主淨係影左張相就算，仲以為做左d咩咁威

你起碼都行過啲行啦
又影唔到佢個no.

如果我喺現場 我一定會大聲當面屌柒佢

咁你知自己廢就摺撚埋柒少陣啦 又要冷嘲熱諷整埋啲濕鳩標題屌鳩人 自己比人屌就話自保 現實咩都唔做 你知自己冇資格話人仲學咩人開post呀 係我角度睇你廢撚過佢地呀 大家都係笠水狗 你仲要夠膽屌鳩人架喎

屌你老母樓豬垃撚圾

情況安全就可以撚狗啦

已經11月 仲逆轉

樓主你有冇屌嗰個警察？

自己唔做，又屌人唔做。有時我真係覺得無咁多分化撚，全部都只係識得屌人

連登冷氣軍師咪好似你呢種人咁囉
又要屌 自己又做唔出
“呀好嬲好嬲但係星期一返工”

咁你自己咪又係咁

你咪一樣唔敢，上黎吠就聲大大

樓主

屌你老母

你相都未識影

一諗到樓主一路搭黨鐵一路見到冇人肯出手個嬲樣就想笑 仲要得意洋洋出post屌鳩佢地

你咪撚扮野啦傻鳩

望下你自己內文打左咩啦

拉

柒頭
如果你有出聲
就係人哋擺上嚟讚你而唔係你擺人上嚟屌人啦

跟住當咩事都冇

樓主已經同警察大和解

隔一條街 唱死黑警 俾我frd話我唔好累街坊

OK咁我日日喺屋企講好嬲好嬲 去商場唱歌算

見到有手足灰鳩 可否不要漏下任何一個？

樓豬

有次同個fd一齊行街見到軍裝狗
大聲講左句依啲狗有no.，稀有物種黎喎
隻狗即刻睥住我，好撚惡個隻怒睥
個心真係會有啲淆

你自己同狗大和解？你唔去屌狗？

你個無恥程度都同比卡超佢地有得揮
開個po屌人唔做野 俾人屌返轉頭就扮死狗
仲想拖埋其他人落水？

成段野得最後一句係岩聽既
你唯一可以做既 就係自保

比我見到一定驚
驚佢打我噴我

的確 香港人好懦弱

你可以出街舉牌宣告下

有次啤到有隻犬出聲屌我做乜嘢呀你
一至五香港人平行時空

6指琴魔？

樓主比較垃圾

仲搭黨鐵嘅一定係港豬 港豬唔會出手好正常

有心既手足今時今日會出現係黨鐵車箱?

香港人不嬲咁啦 叫口號就大大聲 正面對黑警就扮到事不關己 比黑警捉到就求饒唔好打

咁減返一隻即係九隻手指指住自己

Xx571? 影好小小啦大佬

柒少陣啦樓主

梗係無人敢郁佢la 尋日義士有眼你睇一做左d 乜唔合你班冷氣軍師心意既咪盞比你屈係鬼

你老母，屌完人之後係到扮傻? 你都戇鳩

你企個位咁撚靚見到佢條頸d肥肉咇晒出黎都唔同佢放血

善用不推文回覆

樓主自己其實係另一隻狗影過去
否則點解無樣

樓主屌鳩香港人垃圾
樓主比人問點影：我懦弱呀.....我搭港鐵呀.....
樓主比人屌：大家唔好誤會呀.......我....我.....我冇資格話人架其實.......同埋如果比著係你.....你都會咁啦！

一睇就知樓主係個啲又要出位又要淆撚晒底個啲毒撚嚟 全部人都係錯 自己一樣就冇錯 原來我同啲咁既人搞緊革命 唔掛得輸

做乜鳩
真。冷氣軍師 - 放灰派w

白撚痴。咩叫隱身於無型，隱藏大益之中，佢仲驚撚過你

即刻寫野airdrop叫一齊屌佢咪得囉 弱智

拉返先

你嗰標題都叫做唔係想屌手足咩都無做？
收皮啦好唔好

連登9成都係樓豬呢類人

啱

呢位巴打 上黎開post等人屌自己咁趣致既

冷氣軍師，悔氣撚就係咁

大家冷靜d 先
我覺得依家唔會有狗敢單獨搭港鐵 lor...

我估都係舊相居多，唔知樓主貼舊相有咩居心

正式宣布 樓主已同警察大和解

屌你都廢事
不推文算啦

個個環境 點知架車有幾多藍絲係到

根據叢林法則 你係黑暗中暴露左自己身份
有可能比人圍屌返轉頭

可能因為咁 所以先無人敢出聲

宜家有狗會自己撘車
真係有就好玩

咁你唔撚上去打鳩佢？

垃圾post, 拉

我想試下水溫 睇下連登同現實係咪真係兩個世界姐

認真樓主，我係你我就收收皮先

依家仲搭黨鐵既垃圾 搭得黨鐵都係垃圾 所以冇人都好正常

屌你老母香港人

東鐵又多返好多蝗啊！！！！

Yes sir!

首先樓狗無影隻狗大頭

今時今日無人唔撚憎狗唔想打鳩佢地

係咪想煽動人去打然後配合黨鐵做野

影得相叫人做自己唔帶頭？

仆街啦 死黑警

有諗過

黑警=綠曱甴

和解你老母

就算無612 發生

黑警郁係黑警
十年前迫死妓女
休班警偷野 偷拍 屌個女既女同學
放蛇去叫雞唔比錢
大撚把野做過

你咪大和解囉

唔係呀柒頭 你仲未撚明呀? 人地唔可以好似你咁諗呀？大家都唔敢出聲 大家都咩都冇做 咁你又憑咩上連登屌人呀？你自己都識講自己冇資格喇 仲夠膽回post

佢地依家一個人都出返黎行咇?

我都想 但部車好撚迫
郁唔到 又要避免比人發脾氣

垃圾post垃圾桶標題
！！拉！！

附近通常有一 兩個

呢個係你啫on9 仔，唔好屈到其他人都係同你一樣掩飾你嘅懦弱

Sir永遠都有原因

我都係想用激將法 等各位下次係車見到Popo 會知要點做姐

似去返工 元朗上 美孚落

樓豬屌狗就冇膽 屌自己人就夠膽

罷搭黨鐵都做唔到樓豬都真係幾廢下
加上你出標題同判斷嘅能力
不如你出少兩句聲當幫忙
麻煩回覆善用不推文回覆

先唔講係咪舊相

點解無大頭

反抗第一步，建立反擊訊號

好耐無見的編號…………

正路都係平行世界架啦

保持低調呀
撚狗佢地咪又發癲

屌，你咪又係一撚樣
垃圾

成架車最想同警甴和解果個咪樓豬囉，仲付諸於行添

我每日經過黨鐵閘機都會屌班反光衣友賣港賊 有人唔做要做d咁低賤既工
請問樓主有咩資格話哂我地咁多人

你睇下你幾撚on9丫
屌你老母

樓主咪柒啦

搭黨鐵都係港豬

屌你老母摺埋啦你

樓主用緊激將法，成班on9 又割樓主

on9

大大聲播啲警察打人片/比市民屌嘅片都夠啦

希望各位手足唔好屌完我就下左火
係真係要行動

認同千凌！

唔係徐步高之後取消咗一個人行泌？
仲有個呢

咁你屌完「香港人」出哂火啦下話

只係你同左警察大和解

我一直等緊樓主郁手

好臭

你用自己證實左係

你唔出聲咁

樓主都係狗

大頭都唔影

係到開post帶風向

咁你呢
仲開到po姐係應該一樣啦

你呢

屌你廢鳩

仲走上黎開post, 屌

錯
係曱甴

蔡一智呀

樓主

嗌口號都唔敢

不分化 不互屌

其他咩都唔做，哼下有隻雀仔都好吖

樓豬已同警甴大和解

我係樓主就快撚d潛水喇

屌又係冷氣仔
係正隔離都唔撚出聲
仲要搭emptyR

收嗲啦
比人屌就又懶中立
成車最撚廢咪你D撚樣

你垃圾都算 仲要放上黎柒

要全民入冊，一百萬人犯法先有用，如果唔係，好多香港人係唔會冒險

好心咪搭黨鐵啦，搭即係同黑警和解

摺啦傻閪

拉

屌，樓主重搭緊黨鐵 好意思出Post 串人唔"做野"?
你又做左d咩呀?
咪就係從背後影張相，連阿sir個樣都影唔到
然後放上連登開post以為自己好型囉

Stop this post

哈！

樓豬 真係...

樓主好撚廢 所以想說服自己好撚廢係正常？
大把人係街指住黑警黎屌，你做唔到就收皮，唔好諗住其他人同你一樣

每個人崗位都唔同 唔洗大大聲講自己做左咩黎搏拉 我貼文宣貼到2點 朝早仲要爬起身返工
見到狗開個Post仲要比咁多人割

係樓主同狗隻大和解姐
咪撚屈埋其他手足
正常手足基本上已經唔會再搭黨鐵
樓主係咪個d口講好嬲但乜都唔做既人？

我都成日屌狗 但係架車到 唔知點解就無人做

屌！有曱甴嘅！

Pull

喺度郁手你覺得有機會？

唔知各位有無睇
Poly個學生想過條天橋去返學 比Popo圍住講句DLLM己經被屈公眾地方行為不檢

香港人就係睇得Ed太多 怕下一個係自己 於是就無人出聲了

點解會仲係熱門
用不推文回覆好難？

你收撚皮啦 班狗係唔洗被絞刑處決 一定唔洗

又要影 影得衰又要搭 仲好意思話大和解 搭得就緊係藍屍啦 屌

Pull post